% Pro sazbu seznamu literatury použijte jednu z následujících možností

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%1) Seznam citací definovaný přímo pomocí prostředí literatura / thebibliography

\begin{literatura}{99}
    \bibitem{Aktigrafie}
    MORGENTHALER, T., et al.
    \emph{Practical parameters for the Use of Actigraphy in the Assessmnet of Sleep and Sleep Disorders:An Update for 2007}\/ [online].
    Sleep, vol. 30, Issue 4.
    2007 [cit.\,21.\,9.\,2018].
    Dostupné z~URL:\\
    <\url{https://academic.oup.com/sleep/article/30/4/519/2708218}>.

    \bibitem{MachineLearning}
    GÉRON, A.
    \emph{Hands-on machine learning with Scikit-Learn and TensorFlow: concepts, tools, and techniques to build intelligent systems}.
    Tokyo: O'Reilly, [2017]. ISBN 978-1-4919-6229-9.

    \bibitem{Aktigrafie2}
    QUANTE, M., et al.
    \emph{Actigraphy-Based Sleep Estimation in Adolescents and Adults: A~Comparison with Polysomnography Using Two Scoring Algorithms.}\/ [online].
    Nature and Science of Sleep 10, 2018 [cit.\,21.\,9.\,2018].
    Dostupné z~URL:\\
    <\url{https://www.ncbi.nlm.nih.gov/pmc/articles/PMC5779275/}>.


    \bibitem{activeinsightPublications}
    Activinsights:
    \emph{Publications}\/ [online].
    Cambridgeshire: 2017, po\-sled\-ní aktualizace květen 2017 [cit.\,24.\,2.\,2019].
    Dostupné z~URL:\\
    <\url{https://49wvycy00mv416l561vrj345-wpengine.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2017/07/Activinsights-Publications-May-2017.pdf}>.


    \bibitem{activeinsightPorovnani}
    HEESCH, K.\,C., et al.
    \emph{Validity of objective methods for measuring sedentary behaviour in older adults: a systematic review}\/ [online].
    International Journal of Behavioral Nutrition and Physical Activity, 2018 15:199 [cit.\,24.\,2.\,2019].
    Dostupné z~URL:\\
    <\url{https://ijbnpa.biomedcentral.com/track/pdf/10.1186/s12966-018-0749-2}>.

    \bibitem{burget}
    BURGET, P.
    \emph{Teoretická informatika},
    Brno: Vysoké učení technické v~Brně, 2013. ISBN 978-80-214-4897-1.

    \bibitem{geneactivManual}
    Activinsights:
    \emph{GENEActiv Instruction Manual v~1.2}\/ [online].
    Cambridgeshire: 2014, [cit.\,3.\,3.\,2019].
    Dostupné z~URL:\\
    <\url{https://49wvycy00mv416l561vrj345-wpengine.netdna-ssl.com/wp-content/uploads/2014/03/geneactiv_instruction_manual_v1.2.pdf}>.


    \bibitem{Pampro}
    WHITE, T.
    \emph{Thomite/pampro v0.4.0 (Version v0.4.0).}\/ Zenodo:2018, po\-sled\-ní aktualizace 2.\,3.\,2018 [cit.\,3.\,3.\,2019].
    Dostupné z~URL:\\
    <\url{http://doi.org/10.5281/zenodo.1187043}>.


    \bibitem{RACI}
    SMITH, M.\,L.; ERWIN, J.; DIAFERIO, S.
    \emph{Role \& responsibility charting (RACI)}\/[online].
    Project Management Forum. 2005 [cit.\,18.\,10.\,2019].
    Dostupné z~URL:\\
    <\url{https://pmicie.starchapter.com/images/downloads/raci_r_web3_1.pdf}>.

    \bibitem{OWASPdjango}
    OWASP:
    \emph{SCG WF Django}\/ [online].
    Secure configuration guide.
    Po\-sled\-ní aktualizace 26.\,2.\,2015 [cit.\,3.\,11.\,2019].
    Dostupné z~URL:\\
    <\url{https://www.owasp.org/index.php/SCG_WF_Django}>.

    \bibitem{DjangoTutorial}
    Django:
    \emph{Deploying Django}\/[online].
    [cit.\,16.\,12.\,2019].
    Dostupné z~URL:\\
    <\url{https://docs.djangoproject.com/en/3.0/howto/deployment/}>.

    \bibitem{DjangoAdminTips}
    TRIPLETT, J.; HENSCHEL, L.\,W.
    \emph{10 tips for making the Django Admin more secure}\/[online].
    Opensource.com, 2018, po\-sled\-ní aktualizace 31.\,1.\,2018 [cit.\,11.\,12.\,2019].
    Dostupné z~URL:\\
    <\url{https://opensource.com/article/18/1/10-tips-making-django-admin-more-secure}>.

    \bibitem{DjangoSecurity}
    Django:
    \emph{Security in Django}\/[online].
    [cit.\,14.\,12.\,2019].
    Dostupné z~URL:\\
    <\url{https://docs.djangoproject.com/en/3.0/topics/security/}>.

    \bibitem{Dataset}
    VAN HEES, V.\,T., et al.
    \emph{Newcastle polysomnography and accelerometer data}\/[online].
    Zenodo, po\-sled\-ní aktualizace 25.\,1.\,2018 [cit.\,1.\,11.\,2019].
    Dostupné z~URL:\\
    <\url{https://doi.org/10.5281/zenodo.1160410}>.

    \bibitem{DatasetStudy}
    VAN HEES, V.\,T., et al.
    \emph{Estimating sleep parameters using an accelerometer without sleep diary}\/[online].
    Scientific reports, 2018, 8.1: 12975.
        [cit.\,1.\,11.\,2019].
    Dostupné z~URL:\\
    <\url{https://doi.org/10.1038/s41598-018-31266-z}>.


    \bibitem{Spanek}
    MORÁŇ, M.
    \emph{Poruchy spánku}
    Solen, 2001, 1: 2NREM.
    Dostupné z~URL:\\
    <\url{http://www.solen.cz/pdfs/int/2001/03/02.pdf}>.

    \bibitem{FektPS}
    KRÁLÍK, R., et al.
    \emph{Klasifikace spánkových fází pomocí PSG dat}.
    Elektrorevue, 2016, 18.6. ISSN 1213-1539.
    Dostupné z~URL:\\
    <\url{http://www.elektrorevue.cz/cz/clanky/zpracovani-signalu/10/klasifikace-spankovych-fazi-pomoci-psg-dat--classification-of-sleep-stages-using-psg-data-/}>.

    \bibitem{PorovnaniML}
    FARRAHI, V., et al.
    \emph{Calibration and validation of accelerometer-based activity monitors: A~systematic review of machine-learning approaches.}
    Gait \& posture, 2019, 68: 285-299.
    Dostupné z~URL:\\
    <\url{https://www.sciencedirect.com/science/article/pii/S0966636218313092#bib0230}>.

    \bibitem{Xgboost}
    CHEN, T., GUESTRIN, C.
    \emph{Xgboost: A~scalable tree boosting system.}
    Proceedings of the 22nd acm sigkdd international conference on knowledge discovery and data mining,
    2016, s. 785-794.
    Dostupné z~URL:\\
    <\url{https://dl.acm.org/doi/abs/10.1145/2939672.2939785}>.

    \bibitem{Hyperparams}
    JŮZLOVÁ, M.
    \emph{Model Performance Approximation in Hyper-parameter Optimization.}
    Master’s thesis. Czech Technical University in Prague, Faculty of Information
    Technology, 2018.
    Dostupné z~URL:\\
    <\url{http://hdl.handle.net/10467/76421}>.


    \bibitem{XgboostParams}
    XGBoost:
    \emph{XGBoost Parameters.}\/ [online]
    [cit.\,22.\,5.\,2020].
    Dostupné z~URL:\\
    <\url{https://xgboost.readthedocs.io/en/latest/parameter.html}>.


    \bibitem{ImabalancedData}
    BOYLE, T.
    \emph{Dealing with Imabalanced Data}\/ [online].
    towards data science: 2019, po\-sled\-ní aktualizace 3.\,2.\,2019
    [cit.\,23.\,5.\,2020].
    Dostupné z~URL:\\
    <\url{https://towardsdatascience.com/methods-for-dealing-with-imbalanced-data-5b761be45a18}>.

    \bibitem{Regrese}
    TUAN, H.\,A., \emph{Binární klasifikace pomocí rozhodovacích stromů}\/ [online].
    Diplomová práce.
    Vysoká škola ekonomická v~Praze.
    Praha, 2018 [cit. 2020-05-23]. Dostupné z: <\url{https://theses.cz/id/3j2j6k/}>.
    
    \bibitem{CrossValidation}
    scikit-learn:
    \emph{Cross-validation: evaluating estimator performance}\/ [online].
    [cit.\,24.\,5.\,2020].
    Dostupné z~URL:\\
    <\url{https://scikit-learn.org/stable/modules/cross_validation.html}>.

    \bibitem{MCC}
    SHMUELI, B.
    \emph{Matthews Correlation Coefficient is The Best Classification Metric You’ve Never Heard Of}\/ [online].
    towards data science: 2019, po\-sled\-ní aktualizace 22.\,11.\,2019
    [cit.\,27.\,5.\,2020].
    Dostupné z~URL:\\
    <\url{https://towardsdatascience.com/the-best-classification-metric-youve-never-heard-of-the-matthews-correlation-coefficient-3bf50a2f3e9a}>.


    \bibitem{CC4}
    Creative Commons:
    \emph{Attribution 4.0 International Public License}\/[online].
    [cit.\,12.\,12.\,2019].
    Dostupné z~URL:\\
    <\url{https://creativecommons.org/licenses/by/4.0/legalcode}>.

    \bibitem{CSS}
    Templated:
    \emph{Adequately}\/[online].
    [cit.\,13.\,12.\,2019].
    Dostupné z~URL:\\
    <\url{https://templated.co/adequately}>.

    \bibitem{CC3}
    Creative Commons:
    \emph{Attribution 3.0 Unported}\/[online].
    [cit.\,13.\,12.\,2019].
    Dostupné z~URL:\\
    <\url{https://creativecommons.org/licenses/by/3.0/}>.

    \bibitem{GDPR1}
    Ministerstvo vnitra České republiky:
    \emph{Základní pojmy v~GDPR}\/[online].
    2019, [cit.\,16.\,12.\,2019].
    Dostupné z~URL:\\
    <\url{https://www.mvcr.cz/gdpr/clanek/zakladni-pojmy-v-gdpr.aspx}>.

    \bibitem{GDPR2}
    Zákon č. 110/2019 Sb.:
    \emph{Zákon o~zpracování osobních údajů}\/[online].
    [cit.\,16.\,12.\,2019].
    Dostupné z~URL:\\
    <\url{https://www.zakonyprolidi.cz/cs/2019-110}>.

    \bibitem{GDPR3}
    \emph{Nařízení Evropského parlamentu a rady (EU) 2016/679 ze dne 27. dubna 2016 o~ochraně fyzických osob v~souvislosti se zpracováním osobních údajů a~o~volném pohybu těchto údajů a o~zrušení směrnice 95/46/ES (obecné nařízení o~ochraně osobních údajů)}\/[online].
    [cit.\,16.\,12.\,2019].
    Dostupné z~URL:\\
    <\url{https://www.uoou.cz/assets/File.ashx?id_org=200144&id_dokumenty=20112}>.


\end{literatura}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%2) Seznam citací pomocí BibTeXu
%% Při použití je nutné v TeXnicCenter ve výstupním profilu aktivovat spouštění BibTeXu po překladu.
%% Definice stylu seznamu
%\bibliographystyle{unsrturl}
%% Pro českou sazbu lze použít styl czechiso.bst ze stránek
%% http://www.fit.vutbr.cz/~martinek/latex/czechiso.tar.gz
%%\bibliographystyle{czechiso}
%% Vložení souboru se seznamem citací
%\bibliography{text/literatura}
%
%% Následující příkaz je pouze pro ukázku sazby literatury při použití BibTeXu.
%% Způsobí citaci všech zdrojů v souboru odkazy.bib, i když nejsou citovány v textu.
%\nocite{*}